是日早餐 餓撚勿入。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。

貼錯

洗5洗貢多負評-.-

我笑咗出聲

好似好好食咁喎

肥絲!!

加入動物台啦！！！

1 正評=1 respect

返黎啦

呀b好耐無見

respect ed

收到風肥絲好掛住我

邊個係肥絲

diy壽司？

咩咩對腿好正

正評ed

琴晚食剩嘅爭鮮

respect sheep ching

隻腿好撚正

想G隻野叫咩名

喪b

咩cake

有腳毛

邊有

唔知 琴日食東海堂見到是但執舊